跪求英文文宣

跪求英文文宣 有外國朋友想了解翻晒6月到依家既事